（人鏈）高危區：荃灣、北角

呢兩個區點解高危唔洗解釋啦

呢兩個區估計好多人唔敢企係街做人鏈

可以點拆？

一區多人 一區少人的話
係咪可以拉上補下咁連返？

Btw
唔知到時啲人收唔收到要行邊個方向既訊息
同埋每個站係咪會有個coordinator?

呢d區明顯十人廿人一隊勇武巡邏
哨子人人都要
有事發生吹哨
和理非迴避，勇武出場

以死明志

油塘都係

推

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

大隻佬自動請纓去啦

罷100個勇武巡